## Что это?

В этом репо хранится база знаний про Сербию.

Приветствуется участие — создание новых/edit старых заметок.

Оформление текста — простой [Markdown](https://www.markdownguide.org/cheat-sheet).

